讀Engineer，要寫program

係咪Macbook最好？
利申: 送俾人，唔係好熟
謝謝

比一皮人 叫佢自己買啦

engineer原來用黎讀嘅

字裡行間已經睇到樓主對engine既熱情

要寫乜program先？陣間係得windows 先用得就煩。

佢送比人喎

買win機

我再問下先
暫時靜係知寫code果d
不過又好似係用word寫...
但佢話依家果部成日寫寫下會hang
唔知係bug定點

如果佢用開window 就最好唔好買apple

用notepad寫都唔會用word啦

用開excel寫

excel都叫program?

印象中呢個都有

屌, 用VM 算撚數啦

讀得engine 就window啦

excel macro呀嗎
會hang多數係寫錯嘢，例如infinite loop

搭單問中學寫SQL買咩NB好

windows啦